點樣戒甩熬夜？

由小學已經開始夜訓 12、1點先訓 走去聽電台
上到高form仲癲 有排係天光先訓 5、6點睇埋個日出先feel到眼訓
仲要覺得自己好型 group chat裡面最後一個訓
唔訓做咩？瘋狂睇劇 打機
一放假就訓到2、3點 食下垃圾面又一餐
唔食菜少食肉唔食生果
做gym最多頂到兩個禮拜就收皮

日日食無定時，從來唔食早餐
大學自己住，唔識煮飯日日食出面啲垃圾
壓力有時好大 訓唔著 頂到8、9點直接返學

係咪就死？

有冇巴絲都係咁

推

重點係，好少病

歐洲時區人住錯左香港姐，冇事

岩岩睇完隔離post話後生生癌個個
驚驚

十連 start

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

冇人理.............

返歐洲啦

返D勞動既工一定戒到

學生

唔駛戒
保持間房夠黑，訓得夠訓得冧就得
連續幾年都係4點幾訓，一切正常

估計25歲會開始老化

早啲瞓

差幾年

我呀媽係女人

驚黑
多年來都開燈訓

同你一鳩樣 長期 4,5點先訓

唔夠褪黑激素，小心癌症

btw驚黑搵我陪你訓，安全感多過安全套

我都係好夜訓
小學十二點幾一點
中學三四點
大學通頂/三四點
Grad 咗二三點
絲 但皮膚由細到而家都好俾人讚好 好少病
不過平時反應會有點遲鈍 始終訓得少

到而家都俾人讚

我都係咁 一放大假就日日5點6點先訓但少病 其實好驚

睇字都覺得就死

每晚兩三點瞓，朝早六點半起身

有冇方法戒？

Same here日日都想早啲瞓 但早極都係兩三點好驚有日會喺街猝死

你透支將來健康
以前我好似你咁，宜家已經殘到開始要養生

有幾個friend 都係咁樣
成日覺得佢地會好早死

我捱開就成日頭痛病

點撚算

盞燈好遠都有影響？

我都係 皮膚ok冇暗瘡黑頭 紅印個啲
有時會頭好暈，因為不嬲唔係點食野 一餐就飽

只要個環境唔夠暗就有影響

中學就成鳩日病，成日咳同燒
愈大愈夜訓就愈「健康」

我都覺

哇？係急尿醒定點

而家又2點了
屌 說好的12點訓

same

巴打幾大
養生姐係點？個人好虛？

早訓呀！！

真係難講 作息咁唔正常
(Touchwood)

我反而冇。。。不過成日訓得多反而愈攰

返8半都唔會早過三點訓

我都係
呢一年開始成日病

返學會唔會好冇精神？
我又ok..
一返學返去瘋狂睡眠 訓到6、7點

咩病？大病嗎

每日至少三點訓

有冇試過聽下asmr？

(Touchwood) 唔想生cancer呀

有呀 唔係好work
聽左4個鐘都好精神

準備訓 放低手機

幾個月入面病左5次

之前晚晚都要食安眠藥先瞓到
而家想戒

我都喺一樣.本來改善翻少少 不過一到長假又變頹翻

我都想戒

訓唔著啊
望多陣連登先啦

我有食開melatonin
鬼佬醫生開的
但都唔係好有用

岩呀，之前頭個個禮拜12點訓9點醒
而家又loop

你應該是心理病, 拖延症....

放低手機

3點前誓要訓到

涼都未撚沖

睇下先

攤屍已3小時

睇落就唔係 我冇完美主義 同埋我都幾開心下
懶囉 惰性

我食緊白瓜子
好有效但易上癮

晚睡其實是一種疾病 ! "拖延症Procrastination"

真瓜子？咩黎架

Ok...

大家快啲去訓

無事啦，我仲唔定時過你

利申:返shift

有排先訓,咁易戒咩,不過我係男仔就好D
絲打咁玩法好易殘

Zopiclone 安眠藥黎

唉。。。唔知可以點早訓
黑眼圈勁撚深

屌 sor
最好緊係唔好靠藥啦有依賴性
同埋會愈黎愈冇用

咁巴打假期作息正常？

訓了
大家加油 早啲訓

絲打天生麗質

唔正常
多數放假就累到訓著左
公司個個同事都係咁

+1
成日唔食早餐
一要早起身個肚勁辛苦
胃口差消化差
應該就死

same here

訓前2小時落街跑個圈？

咁你身體既生理時鐘已經習慣左你夜訓
不過長遠都要調番正常，
預備d活動早上/中午進行

利申，之前長期夜訓，依家趕學業進度要調番個生理時鐘

遲下番night ，依家適應緊

點樣較返時差

Same睇到隔離post即刻驚

夜訓，但睡眠時數正常

都係驚驚地訓先

轉美國時候

時間

搵份返夜更既工
岩岩收工

我都係
就算返工都三四點訓
然後第二日遲大到
但又真係好少病
同房同事通常一病就惹到全公司輪流病
但我對足佢全日都無比佢惹到

lm

我都係由細夜瞓少瞓
中學已經成日通頂 但係都仲精神
到左讀大學住hall生理時鐘係亂哂 乜規律都無
到上年開始feel到殘左 個人無乜精神
而且瞓極都唔夠 都早起唔到
試過咁miss左幾個mid term
唉明明十一點試床話十二點瞓 結果又碌手機

搵份番night既工

利申：岩岩收工

我差不多20年都係夜訓，間唔中會腰痛

聽緊但唔敢訓
好驚就訓著果陣彈隻killerjoe出黎

每日遲一個鐘瞓覺
兩個禮拜之後就會變返正常時間瞓覺

我都好想戒
已經有n年冇12點前訓著
皮膚差左
又好矮
每日都好想早訓 但每日都係凌晨34點先訓
唉

巴打今年幾歲
我同你差唔多作息
讀完U發現自己而軟家真係殘哂
唔應該咁玩自己個身體
如果你未讀書 建議你努力調理番自己啊

日日食埋褪黑素都訓唔著

褪黑激素係用係調節生理時鐘，唔可以長食

想過返正常人生活
每晚通宵天光直接返工
起公司食完個早餐就喪訓

到咗要出嚟做嘢時就自然tune到
到時你想通身體都通唔到

同樓主一樣

咩叫早訓？

去歐洲旅行即刻變得好健康 早睡早起

成日有種早訓會蝕咗啲時間同做少咗野嘅心態 搞到夜訓

日日朝早番學 放學番工
住得又遠 番到去沖完涼 又唔捨得訓
想打下機 睇下野 hea下
不知不覺就晚晚都三、四點先訓
第二朝又7點幾又要起身
唉...

近排自己好賤 做野攰十點十一點未沖涼就訓 訓到自一點半醒左就去沖涼之後到依家四點都未有睡意

因為失眠好嚴重
唔食仲難訓得著 不過我宜家連續食左一個星期左右 慢慢會減少嫁啦

拍拖

訓唔到呀，我的媽

我都係....
由小學開始已經夜瞓
而家誇張到第二日朝/晏先瞓
試過改善 但有一日早瞓
第二日又會失眠

訓得夠就冇事㗎啦

成六點都黎都係未瞓得著

訓得夠就得啦
咁易死d夜間死晒啦

最慘唔係死
係病到生不如死
再影響埋身邊嘅人

絲打我之前都好似你咁 有一排日日都撐到朝頭早八九點先瞓得着，但最近搵到份pt做，朝頭早有冇瞓都好都逼住起身去返工，夜晚攰到PK就自然較返靚個生理時鐘

呢幾年都五六點先訓，今日都係

試吓迫自己日頭唔好成日攤係屋企，冇嘢做就出去行下街，去Cafe坐下都好，消耗下體力

日日都同自己講要早訓 但冇次做到
明明好撚驚死 但又瘋狂玩命

差唔多，廿年夜瞓 戒唔到
而家三十，虧到仆街

終於轉翻個時區

我一到星期6,日就朝早8,9點訓到下午4,5點先起身，感覺好頹廢

有時要通頂做野
通到而家二點幾已經覺得好攰
頂到盡四點
身體已經傷到

無野做就訓啦

返份朝早7點既工
想唔12點訓都唔得

我以前都係咁 最近日日好攰返到屋企都唔係咁想打機就好早訓左 不過第日就會自然7點幾8點醒 以前就算早訓都可以一訓訓到十二點 我諗你有無野做既話就會想訓架啦 唔好諗住打機睇劇咁？

一出黎做野包你戒到

以前返U我都兩三點訓，而家一放工攰到仆街，10點上床5mins訓得著

利申:地盤返8放六

Lm

唔好到身體出事先黎後悔
始終訓覺先係比自己器官休息
而家感覺上無事都只係透支緊將來既健康
工作關係要面對好多癌症，中風病人
近年多左好多30-40歲既患者
十個有九個都係捱夜出事

同你一樣
一畢業返工就又攰又頹
做乜都勁無精神

早晨

依家同個日夜顛倒既roommate住
都on撚9
唔洗返學既話5am訓撚到11pm起身落7仔買野食
然後係張床睇d濕鳩youtuber睇幾粒鐘又訓

熬夜既係咪都係矮

後生個個都係咁 正常

不過老左要還 而家都盡量迫自己11點訓

應該唔識高

夜訓嘅人(發育期)通常好矮

唔怕啦 依家唔會死得嘅
到你返工就會知死㗎喇
好好享受人生吧

我都要戒甩佢,而家每日都12點訓 但5點就扎起身訓唔返,最後係每日一到中午就會釣魚 要改返D訓教次序先可以

係唔係應該做到10點訓教5點起身會好
畢竟呢段時間家中兩老又起身大聲傾解同煮野食之類既活動

同我女友一樣 但我會係早瞓唔理佢
我都想知有咩方法可以幫佢早瞓
佢飲食又唔均衡 生活又超級唔健康
我唔可以話我健康 但我起碼覺得自己係正常
我成日想幫佢 佢又話我煩 唔聽我講
我成日話佢內臟應該全部黑晒
佢就好似當我發up瘋咁
check 完 人地講佢身體唔可以再咁落去
佢又好似唔想埋咁
我真係好想幫佢 想幫佢join plan 管理身體
但我係一個窮撚 冇錢join 自己又唔知點做
真心驚佢身體有一日負荷唔到
我都想知點做

一日訓18粒鐘

same lm

樓主試下揾日通到翌日夜晚你想訓嘅時間就ok㗎喇試下

試下跑步個啲，到你攰左應該易啲訓著🤔🤔

去緊外國旅行身體好左

唔使戒，出嚟做嘢自然會攰到返到屋企想即刻瞓

我都係喎
朝早眼訓一入黑鬼打咁精神

有無人無論早訓定夜訓，都係咁早醒？

大學咁撚樣好似廢青垃圾一樣

該死唔洗病
無得驚咁多啦

做運動，我打完波個晚都好好瞓
逼自己瞓前唔用手機唔用電腦
早起嘅話，唔好瞓晏覺，留到夜晚一覺瞓
同埋早啲沖涼

我真係恭喜你呀

其實係個不斷loop既深淵黎
本身好早訓 有一晚夜少少就會愈黎愈夜
12點>12點半>1點>2點>意識到好夜訓>12點>無限loop

入夜之後做運動會訓唔著

有。仆街 三點訓 又係八九點醒

之前我都係日日2點先訓
開始返工之後就11點半上床

皮膚有無差

想問你個黑眼圈幾大？

好少病+1

我又懶左 由細到大都唔食早餐

沒有用吧

真係好想12點就訓
堅持唔到

係美國

咪姐係特登搞彎個身體

又真係好小遲到

我又唔會醒唔到 就算2、3點訓
我啲堂返9半都彈到起身

仲未feel到身體差不過好驚

遲？

矮是真的
皮膚又唔差 冇暗瘡冇印

絲
廿頭

真係要呀 就黎出黎做野了

岩呀 見人地出黎做野個個殘到
完全通唔到頂

係
所以我話個陣覺得自己好型 全group人最後一個訓

真係唔捨得訓

訓左就完了 i know that feel

係架咩。。

琴晚3點幾訓左

都係 要搵啲野做下

差唔多8年都係呢個時間訓

就算出足成日街 10點出門 11返去
都可以天光訓

唔是吧 例如身體有咩明顯變化？

岩呀

拎住部死人電話玩到天光

咁會唔會好殘？
我意思指我本來慣左夜訓

知道了，而家盡量迫自己1點前要訓

哇 癲左小小
訓到11pm點做到

呢句真

知道了

岩呀。。。。。

冇計架喎 佢唔訓唔通你打暈佢咩

試過無數次，work個一兩日又loop

做gym個幾日訓得幾好 但一慣左又loop

我起碼訓十個鐘

又冇走堂 點解廢青？？

岩呀
講左12點訓 點都會遲一兩粒鐘

c打我地一齊戒!

冇，絲
初中好撚多暗瘡 返學驚到帶口罩
但高中到大學都0暗瘡 最多m瘡一兩粒好快消
又冇咩黑頭個啲
有好撚大黑眼圈

好撚大 大都算好深色

好！
過12點勿上lin登

出黎做嘢咪知點戒囉

通常一講完之後就.....

我有FD到大學都係咁 同你一樣.....打完波又食老麥又晚晚熬夜 讀書果陣無乜野 依家做野 個樣好似早衰左十年咁

我就晚晚Ot打波乜都做曬 都無乜野 keep住12點前訓加正常飲食作息

同樓主一模一樣

返工唔會好d？
我都係晚晚三四點先訓到
但如果返工就會好攰 12點左右就可以上床訓

認真
每日早訓３０分鐘 慢慢就正常返

想知你身型係點
發育時期成日訓唔夠多數矮

唉屌， 我都想戒呀
我呢5年到平均每日都4點幾先上床訓，雖然正正常常訓8，9個鐘

但呢排唔知咩事最近成日係咁醒⋯ 醒訓醒訓醒訓，有時會幾個字醒一次 有時會半個鐘一個鐘，我係咪就死 ？

放假搵份工打下 逼住起身

可唔可以同你做愛

無病無痛就唔好諗咁多，果d咩病咩病果d睇少d果d post，自己嚇自己就變有病，情緒病焦慮症啊

熬左十年夜
唔到三四點訓唔著

同人去返轉日本

開個post早上9點報到區，點名啦

捱夜（港）
熬夜（中）

我大學都係天光先訓
一出黎做野頂唔到兩點

無辦法嘅試下食melatonin，萬寧有賣

唔好帶部手機上床 信我

全盛時期一日最多訓3個鐘
過左一頭半個月頂唔順就會訓多d
宜家都成日隔日訓覺

起身返工

挨左三年 暴飲暴食 日夜癲倒 大壓力
肥左15kg
呢排正常番 十點攰 最遲12訓 即訓
4 5點醒

通常呢D生活唔病既人 一病就好大獲

因為你平時浪費太多時間 覺得太早訓係一個罪惡感

2，3點訓其實都唔係好晏姐

真心勸你依加好改
我以前睇書睇得太癲 兩日先訓一次 持續左成個暑假
之後又好似你咁日日3,4點訓 就咁樣過左4年幾
依加想努力改 跑步唔夠15分鐘已經心口痛
仲要心跳去到160
做咩都超遲鈍 皮膚勁差 又易暈
依加後悔到仆街

2日先訓1次，咁都未死算好彩

個人係咪好似無曬動力咁？

cls 點做到?

皮已正

我係由暑假都而家都係兩三點先訓
而家番完學仲要番工 晚晚都成十二點先番到屋企
一沖完涼個人又精神番 搞到夜訓
皮膚差咗 仲要黑眼圈愈黎愈大 先得個廿歲就殘到喪屍咁

而家已經進入左訓幾耐都好攰好無活力既境界

早訓

樓豬係咪已經猝死左？

搵日4，5點做d好劇烈既運動
食完飯沖完涼，大概9點幾10點就應該會好撚好撚眼訓

會否暴斃？

郁多啲 攰就瞓到

早訓嘅日子已不再復有 我今晚訓唔著呀

知唔知點解個po無人覺得夜訓有問題

因為有問題都死哂

返份要通頂既工
包你即刻戒甩熬夜

戒訓覺先

屌又唔想訓

same
中學個陣已經 日日三四點瞓
但上堂會瞓番夠本 夜晚再去補習
Dse個陣日日 朝早十點先瞓 晏晝三四點起身
大學都係每日三四點瞓 日日八點幾起身 上堂成日釣魚
前排番PT 每朝十點醒收十點半 夜晚一點就頂唔順即瞓 自動調節好生理時鐘
但一開sem又回歸基本步
好想早瞓 但十點落床 可以碌到三四點先瞓到

利申 絲 一直冇大病小病 但皮膚 臉色 愈黎愈差

邊個post？我都想去睇吓

唉 又夜訓
唉 唔撚驚

試下36小時喎唔訓